<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--Splash-->
    <string name="splash_message">COVID-19\nLock-down advies</string>
    <!--Home-->
    <string name="home_how_to_help">Welkom bij de COVID-19 lock-down advies app</string>
    <string name="home_help_action">Alleen samen krijgen we het Coronavirus onder controle. </string>
    <string name="home_check_data_tracking"><u>Zie waar wij toegang tot hebben</u></string>
    <string name="home_share_message">Alleen samen krijgen we Corona onder controle. Download the COVID-19 app. Voor meer informatie ga naar https://www.rivm.nl</string>
    <string name="home_share_this_app">Deel deze app</string>
    <string name="home_ask_friend">Vraag jouw vrienden en familie om te helpen</string>
    <string name="home_button_track_my_condition">Houd bij hoe ik mij voel</string>
    <!--Main-->
    <string name="main_title_monitor">Monitor</string>
    <string name="main_title_upload">Besmet</string>
    <string name="main_title_help">Help</string>
    <!--Upload-->
    <string name="upload_title">Als je positief op COVID-19 bent getest, laat het ons weten.</string>
    <string name="upload_subtitle">Wanneer je jouw status met ons deelt, kunnen wij opzoek naar de personen met wie jij recent in contact bent geweest en zo verdere verspreiding voorkomen. Alleen samen krijgen Corona onder controle.</string>
    <string name="upload_button">Volgende</string>
    <!--Upload Enter pin-->
    <string name="enter_pin_title">Voer de code in</string>
    <string name="enter_pin_subtitle">Door het delen van deze code ga je akkoord om jouw Bluetooth Proximity van de laatste 21 dagen met ons te delen. Wij delen geen locatie of persoonlijke identificeerbare informatie.</string>
    <string name="enter_pin_button">Deel de code</string>
    <string name="enter_pin_error_invalid_pin">Ongeldige code</string>
    <string name="enter_pin_error_message">Er ging iets mis. Probeer het nogmaals.</string>
    <string name="enter_pin_error_button">Probeer opnieuw</string>
    <string name="enter_pin_loading_message">Wij uploaden jouw gegevens om het Bron-en contact onderzoek te starten.</string>
    <!--Upload Success-->
    <string name="upload_success_title">Bedankt voor het delen</string>
    <string name="upload_success_subtitle">Wij zullen het bron- en contact onderzoek starten en de juiste personen op de hoogste stellen. Alleen samen krijgen we Corona onder controle.</string>
    <string name="upload_success_button">OK</string>
    <!--Onboarding how it works-->
    <string name="onboarding_how_it_works_welcome_title">Welkom bij de COVID-19 lock-down advies app</string>
    <string name="onboarding_how_it_works_welcome_explanation_1">Deze applicatie is gemaakt om op een slimme manier verdere uitbraak van het Coronavirus te voorkomen en je door de volgende fase van onze intelligente lockdown te begeleiden</string>
    <!--Onboarding setup-->
    <string name="onboarding_setup_agree_title">Jouw gegevens zijn privé. Wij weten niet wie je bent.</string>
    <string name="onboarding_setup_agree_desc">Wij hebben jou nodig om de verspreiding van het Coronavirus te voorkomen.</string>
    <string name="onboarding_setup_agree_tickbox_1">Je gaat akkoord met onze Algemene Voorwaarden en Privacy Beleid</string>
    <string name="onboarding_setup_agree_tickbox_2">Je gaat akkoord met het ontvangen van Push-Notificaties. Zo kunnen we je een bericht sturen als je eventueel in contact bent geweest met iemand die het Coronavirus heeft opgelopen.</string>
    <string name="onboarding_setup_agree_tickbox_3">Je gaat akkoord met dat wij gebruik maken van jouw Bluetooth data zonder dat we jouw locatie kunnen zien.</string>
    <string name="onboarding_setup_agree_button">Volgende</string>
    <!--Help-->
    <string name="help_title">Hoe kunnen we je helpen?</string>
    <string name="help_section_1">Over het virus</string>
    <string name="help_section_1_question_1">Wat kan ik doen om verspreiding van het nieuwe coronavirus te voorkomen?</string>
    <string name="help_section_1_question_1_answer">Blijf zo veel mogelijk thuis,zorg voor goede hygiënemaatregelen en ga alleen naar buiten als dat nodig is. Houd 1,5 meter afstand (2 armlengtes) van anderen. Door afstand te houden is de kans kleiner dat mensen elkaar besmetten.</string>
    <string name="help_section_1_question_2">Ik heb andere vragen over het Virus</string>
    <string name="help_section_1_question_2_answer">Kijk op de website van het RIVM of neem dan contact op via 0800-1351 (dagelijks bereikbaar van 8:00 - 20:00 uur).</string>
    <string name="help_section_2">Over deze app</string>
    <string name="help_section_2_question_1">Hoe helpt de app verspreiding te voorkomen?</string>
    <string name="help_section_2_question_1_answer">Deze applicatie helpt bij het het bron- en contacts onderzoek voor COVID-19 en het op afstand begeleiden van mensen met klachten. Zo kunnen wij sneller in kaart brengen waar intensievere zorg nodig is.</string>
    <string name="help_section_2_question_2">Waarom moet ik bijhouden hoe ik mij voel?</string>
    <string name="help_section_2_question_2_answer">Wij krijgen een beter beeld over hoe jij je voelt en kunnen jou zo beter op afstand begeleiden . We kunnen jou dan van de juiste informatie voorzien en meteen intensievere zorg verlenen mocht dit nodig zijn.</string>
    <string name="help_section_2_question_3">Moet ik mij zorgen maken over mijn Pivacy?</string>
    <string name="help_section_2_question_3_answer">Nee, jouw data blijft privé. Wij weten niet wie jij bent. Het gebruik van Bluetooth helpt ons om in kaart te brengen met wie je in contact bent geweest. Deze data wordt alleen gebruikt, mocht je positief getest worden op COVID-19. Maar ook dan, kunnen we jou niet identificeren.</string>
    <string name="help_section_3">De aanpak in Nederland</string>
    <string name="help_section_3_question_1">Wat houdt een Inteligente Lockdown in?</string>
    <string name="help_section_3_question_2">Wat zijn de laatste ontwikkelingen?</string>

    <string name="txt_how_do_you_feel_today">Hoe voel je je vandaag?</string>
    <string name="txt_take_a_minute_each_day_and_track_how_you_re_feeling">Houd dagelijks bij hoe je je voelt. Door dit bij te houden kunnen wij je beter helpen.</string>
    <string name="btn_im_feeling_good">Ik voel mij normaal</string>
    <string name="btn_not_feeling_good">"Ik voel mij niet goed "</string>
    <string name="txt_ok_great">"Fijn om te horen! "</string>
    <string name="txt_stay_at_home_as_much_as_possible">"Blijf zo veel mogelijk thuis en ga alleen naar buiten als dit echt nodig is om verdere verspreiding van het Corona virus te voorkomen. Kijk voor meer informatie op: https://www.rivm.nl/coronavirus-covid-19/vragen-antwoorden "</string>
    <string name="btn_done">Klaar</string>
    <string name="txt_find_out_more_about_your_condition">Waar heb je last van?</string>
    <string name="txt_please_fill_in_the_form">"Vul de vragen in. Wij kunnen zo een beter beeld krijgen hoe je je voelt. "</string>
    <string name="txt_yes">Ja</string>
    <string name="txt_no">Nee</string>
    <string name="txt_what_do_i_do">"Wat moet ik doen? "</string>
    <string name="txt_stay_home_make_sure_you_feel_better">"Blijf thuis. Ziek uit. "</string>
    <string name="txt_don_t_go_shopping_or_have_visitors">"Doe geen boodschappen en ontvang geen bezoek. "</string>
    <string name="txt_ask_others_to_go_shopping_for_you_or_deliver_at_home_ask_if_someone_else_can_walk_the_dog">Laat anderen boodschappen doen, of laat ze bezorgen, zorg dat een ander de hond uitlaat.</string>
    <string name="txt_advice_and_tips_to_keep_you_safe_and_sound">Advies bij eventuele symptomen</string>
    <string name="txt_here_are_some_tips">Je hebt klachten die eventueel bij het Coronavirus passen. We hebben een aantal tips voor je:</string>
    <string name="txt_what_do_my_housemates_do">Wat moeten mijn huisgenoten doen?</string>
    <string name="txt_for_household_members_without_symptoms_the_same_rules_apply_for_everyone_in_the_netherlands">"Voor huisgenoten zonder klachten gelden de regels die voor iedereen in Nederland gelden. "</string>
    <string name="txt_if_you_haven_t_had_any_symptoms_for_more_than_24_hours_you_can_go_back_outside">Als je 24 uur lang geen klachten hebt, mag je weer naar buiten.</string>
    <string name="txt_when_do_i_call_my_gp">Wanneer moet ik de huisarts bellen?</string>
    <string name="txt_there_is_no_need_to_worry_at_this_point">"Het is op dit moment niet nodig om je zorgen te maken. Houd je symptomen dagelijks bij. Je belt de huisarts als je zieker wordt, of je medische hulp nodig heeft, bijvoorbeeld als je hoge koorts krijgt of moeilijk ademt. "</string>
    <string name="txt_please_do_not_visit_your_gp">Ga niet naar de huisarts of het ziekenhuis toe, maar bel de huisarts.</string>
    <string name="txt_advice_when_you_re_mild_experiencing_symptoms">Advies bij milde symptomen</string>
    <string name="txt_you_re_experiencing_symptoms_of_the_virus_here_are_some_tips">Je hebt klachten die bij het Coronavirus passen. We hebben een aantal tips voor je:</string>
    <string name="txt_if_you_have_housemates_they_can_also_not_go_outside">Heb je huisgenoten, dan mogen zij ook niet naar buiten. Als uitzondering hierop mogen alleen huisgenoten die geen klachten hebben even boodschappen doen.</string>
    <string name="txt_if_no_one_had_any_symptoms_for_more_than_24_hours_you_can_go_back_outside">Als iedereen 24 uur geen klachten heeft, mag je weer naar buiten</string>
    <string name="txt_thanks_for_sharing_your_details_with_us">"Bedankt voor het delen. We nemen zo snel mogelijk telefonisch contact op. "</string>
    <string name="hint_postcode">Postcode</string>
    <string name="hint_email">Email</string>
    <string name="hint_mobile_phone_number">"Telefoonnummer "</string>
    <string name="hint_last_name">Achternaam</string>
    <string name="hint_first_name">Voornaam</string>
    <string name="txt_all_fields_mandatory">All fields are mandatory</string>
    <string name="txt_please_fill_in_your_details">"Vul je gegevens in. We willen graag contact met je opnemen om te horen hoe het met je gaat en om je verder te helpen. "</string>
    <string name="txt_we_would_like_to_help">We willen je graag helpen</string>
    <string name="txt_thanks_for_your_info">Bedankt voor het delen.</string>
    <string name="txt_if_you_need_medical_help_please_call_your_gp">Wij nemen zo snel mogelijk contact met op. Als je ondertussen zieker wordt, of je medische hulp nodig heeft, bijvoorbeeld als je hoge koorts krijgt of moeilijk ademt bel je de huisarts.</string>
    <string name="btn_submit">Verzend</string>
    <string name="submit">Verzend</string>
</resources>